麵麵入一入黎

點睇S&P 500，納指，金銀